跪玻璃求救，急！！ 點樣睇flash影片網頁

首先我用window10
我試過edge， chrome， firebox都睇唔到
我已經上網check過好多方法，例如裝flash，去設定enable佢，又試過未chrome://components睇flash更新, 又話元件未更新

求下大家幫下手
我工作上有d好緊要既野要做，一定要入到架，我已經無晒方法

唉，咁都要負評，負評都出黎幫下手啦pls

搞唔掂好大獲

唔識 推下啦幫你

唔該晒，好心有好報

check到播片個位係用x-mplayer2, 關唔關事架

你搵firefox 53.0之前既版本裝返試下得唔得?
你係要localhost個flash網頁?
正常browser應該都仲睇到flash架wo, 除左chrome

firebox，edge都唔得
師父有無tg，我影d相你睇啦

這你cap幅圖黎睇下

比條link黎試下?

Chrome嘅話試吓撳網址左邊嗰個"！"或者一把鎖咁嘅Icon
喺Flash嗰個選項揀Always Allow乜乜乜，跟住Reload

禁過了，都係唔得

介唔介意加我tg，我send俾你

介唔介意加我tg我send俾你

你無反應

唔該你先，覆左你

屌你放上嚟咪得